黑警唔會爭住幫自己同袍認有濫暴濫告

連登就要爭住幫自己人認有槍有炮有子彈
話唔認嘅話自己人會唔開心
直頭最好幫佢上庭做證人
講埋佢有子彈有槍先得